死既唔應該係我地

大家條命唔係咁用嫁